玩中大ocamp仲周圍放相上Facebook係咩心態？

方死人唔知你讀中大

得啦知你中大翻釋畢業好勁啦

中大engine

想全世界都知佢地係次等大學生

唔好再冒充我好嗎

係都冒充我先啦